作為一個醫護...

聽日就開始罷工

自問咁多年都聽聽話話唔得罪上頭

聽日之後發生咩嘢事冇人知

好擔心會比人炒，負擔唔到屋企

就算唔炒亦都好驚比人劃花咗個底成世都比人搞

仲有好多好多不安

不過

我都係會行出嚟，為左唔想有同事冒險

仲要冒一個因為賤種支那搞出嚟嘅險

大家可唔可以應承我

聽日罷佢老母

幾時有社區大爆發

撐你地! 一齊罷!

有醫護朋友話
其實罷唔罷你都比人秋後
因為實名聯署出哂黎
只有大家一齊合力

支持！ 但我失緊業罷唔到

支持

加油

支持, 記住好多香港人都支持你地

我都係一名醫護
聽日一齊罷佢老母

香港人支持醫護

Gchi

就算唔係呢行 我都希望大家都以一齊罷

愈多人罷我哋愈大聲

支持醫護

你未見過有同事成日工傷射波+搵到醫生證明唔做得長時間粗重工夫都冇比人炒？依啲情況醫院好常見架喎... 不如你擴闊下眼界先

多謝你呀 手足

點會冇見過 不過罷工始終都係第一次

佢點搞我哋邊個知

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

點睇咁快俾張底牌對家睇 ?
奸奸地啦好嗎

巴打
我都好驚 天人交戰到最後一分鐘先確定罷
我係左膠 真係擔心patient有咩冬瓜豆腐
但我睇住身邊既朋友入dirty team 冇足夠裝備比佢地仲要日日講大話又唔肯封關我真係嬲到仆街
齊上齊落 罷佢老母

咁你就會知道比人玩都冇事
手腳係你度，唔係人地講 你就要跟著做，覺得有事只係你心態唔岩
最後亦祈求工會及其他同事會堅定齊上齊落
如果有任何一個會員被搞，都應該再發起罷工，直至重組HA

藍絲一個頂百個，驚閪

齊上齊落係緊要嘅

我一個人立場啫

大把同路人比我大膽